擬聲詞大戰

出一個擬聲詞或者句子
其他人估係咩聲
例：鳩嗚～鳩嗚～ （鳩叫雀）
例2: 啪 （隔一陣） 沙沙沙沙 （狗痾完屎刮地）

我先
鄧登凳登 哇Wow話～

手快快出完發現唔係擬緊聲
求撚奇啦估聲啦

叮噹開頭?

啪啪啪啪啪啪（隔咗陣）啪啪啪啪啪啪

ゴゴゴゴゴ

一定係掌聲鼓勵 呃唔到我

標～～～～～～Chop

燉~燉鄧登凳 凳鄧燉

Star War